69有幾多人會1個人去

問啲fd去唔去遊行，一啲就話要返工，一啲就問有冇錢屌佢老母

你啲fd以前係咪做開freerider？唔洗讀歷史嘅都知香港宜家正值歷史危機當前啦人地請埋你去點解咁都唔可以出去星期日都要返工......

識有fd會去

但我會自己單拖去，行事靈活啲，唔洗就呢個嗰個

被垃圾fr放飛機，單拖自己去here

自己去

一個人去有咩所謂？

絕交啦

到時大把巴打師打陪你 唔洗驚

一個人去先型，去到自己有朋友

其實都唔係要人陪，只係覺得有個熟人照應好啲

單拖here

保護自己既地方
又唔係去玩
我都係自己單拖去

物以類聚

same

不嬲都唔會約人
自己一個去係最好